王浩信、森美同許志安有咩共通點？

人夫、大隻、仲有冇？

有請賓妹

鹹濕

有尻

碌鳩又大又粗

心地差嘅人、壞左嘅人

另一個係？

未搵到靈魂？

兜巴星嘅人

睇安仔個鼻就知成碌馬撚咁
賓𩓙個口咁大都食唔曬

識貨之人？